屌你老母， 不如直接頒比皇馬啦

踢條撚咩， 屌你老母閪